一齊兩年女朋友唔同自己仆野 搞到自己有女但冇性生活 點算

Ps仲係處

抵死 證明你廢無情調

搵sp 或者叫雞

你條女比我餵飽左 點會同你扑

唔想益隻雞

都可能係嘅 但又有做前戲嗰啲

有啲女係唔扑野 性冷感
結左婚都唔比你扑
自己睇路

咁大獲...但做前戲嗰陣睇落又是唔似性冷感 但就係唔比我仆

分手
放過大家

唔比你者

一齊左兩年雖然有嗌交但都算穩定 就係爭性依part 唔想放棄

啱呀 我都驚係

佢晚晚比其他人屌 係唔比你姐

屌
自己出面搞掂
咁大個人都要人教

係人妖嚟，驚你知唔俾你扑

你有無試過撩佢
撩到佢想要分分鐘騎到你唔想扑

有無共識話要幾耐先

野狼與瑪利.jpg

真係唔知

冇對象呀 巴打打

有試過 但一到嗰個位 佢就撳住我

冇講幾時先得..

叫雞叫得多都悶 同埋無愛既性都唔會開心 二黎唔想嘥咁多錢叫雞啦
都係個句 搵過個啦 好多情侶夫妻都係因為呢樣野分開

你上得黎問就即係呢part重要
問自己，你如果一早知佢唔會扑野，你仲同唔同佢開始？

認真又想同佢行落去 但冇性又唔係好掂掂

一早知嘅話真係可能唔會 但係依家都一齊左有感情了

你地分別幾大 佢係咪處

無性既愛唔會係完美，或者佢對樓主仲有保留

樓主唔好愛太深

係

叫佢仆你

下 點會
我成日都嗲男朋友想要

有用手嘅 但手真係好死

呢d野真係要溝通喎 睇下佢concern d咩再對症下藥

我都驚係佢對我有保留 但好難驗正

有無試過用口嗰啲
有無女朋友直接傾過呀

你男友真幸福 我有啲fd嘅女都係咁 羨慕

試過用口一兩「下」嘅 但佢唔鐘意陣味 所以冇用口 最多有時一兩下

同埋冇傾過 但我都知依啲真係要傾 但我唔想比佢覺得我好似為仆所以先同佢一齊咁

拍過拖都知係條女唔夠愛你啦
係愛你嘅早就吸乾左你啦

一定要傾
性都係好重要一部份

如果我男朋友性冷感 我真係會分手
撩佢無反應會好hurt囉～
大佬 點捱呀

咁有冇辦法搞搞佢 因為真係唔想散

你女朋友幾多歲？出左黎做野未？
大家成年人知對方有性需要好正常

帽已戴正常唔洗兩個星期就扑左樓主可以試下帶條女去旅行萬試萬靈

我差唔多3年 都係無性生活

飛機都未幫我打過

其實係咪佢性冷感

掂下佢都潑開我隻手

又唔想因爲呢啲而分手

個個都問我 上左你條女未

口講話上左 但心裡有啲唔開心

佢係咪覺得你細 同埋勾唔起佢興趣
一係佢唔想比你扑
一係佢生野
性冷感極都唔會咁

啱呀 所以真係幾辛苦 一到想屌嗰個位就撳住我

係處嘅應該只係心理關口問題

試下搵次飲少少酒

佢Year3

拍拖為扑嘢？

兩年一知道性生活唔協調就應該要分啦

巴打..咁你仲慘喎 一掂直情撥開你隻手 依家啲女咩概念

Same as 樓主

閱讀理解U

車
小事 等下喇
利申 之前試過等左兩年
最後因為唔岩分左手

你老母無比人屌都唔會有個咁低能ge你走出黎

可以試下嘅 但如果都唔得呢

你同佢同年？
佢都咁大個啦其實 搵日你同佢見面認真傾吓
有無同佢去過旅行？

讀中幾？

真心算大 啲fd有時望到都話我大

認真答樓主
攤開同佢講
有咩意見就雙方都坦白
如果真係性冷感嘅就分手啦
性喺一段關係係不可或缺
如果雙方com唔掂就真係分手
唔好浪費大家青春

試過 但佢有少少千杯不醉嘅feel 定唔知佢都估到我想點 之後專登克制啲

唔係呀 但係係其中一部份姐

帽事嘅

好明顯樓主唔係講緊拍拖為扑，而係性本身係一段感情入面不可或缺

岩呀
介意就開聲講
如果唔係心入面就長期有條刺
其實都遲早散

你好有需要咩？

I don't need sex, hk government fucks me everyday

但係如果條女真係好堅決sayno 大家之後果幾日旅行會唔會好難相處

好？？？
兩年一次都無，原來係「好」

呃蝦條就死開啦
人地想同老公先做又唔得嘅？個個騙徒都話會負責任㗎啦

係呀要試下水溫先 唔好格硬嚟

好賤啊你

叫條女幫你含撚口爆

前度喺咁 就咁捱咗兩年 出街手都唔俾拖 話驚俾人見到散咗之後覺得成個人復活咗咁

扑同仆都分唔到抵你冇西屌

拖都唔比拖

巴打都唔好當呢d係拍拖 講出去幾樣衰

利申：過來人

同樓豬一樣，同ex分咗手半年 放手啦巴打

服兵役

等下啦 只係未放心 未認定姐 你知啦 你可以話分手就分手架嘛 係真心愛佢嘅就尊重佢

3年幾揮手

佢會唔會有心理包袱？應該溝通多d

呢個情況，其實你係咪11-12歲左右？

手都冇用

五年

一齊去hi林凸啦

P 牌仔又開始開無聊 post

不要暗戀 去強姦 人生沒有太多給你思考的時間

我拍左3年幾都無扑過，手而分

有感情係好係重要，但性係不可缺少，最好就早啲分手啦

咁你條女有冇試過幫你打飛機戓用口

面對現實，快點分手。急。

我就快5年了 咩都得就係唔入得

好麻煩，有啲女又會mm地，想人地主動硬上，又啲又想結咁婚先，又啲又好似上面講嘅性冷感

好難觸摸

連登好多on9仔話老婆非處會嫌棄啊

有兩種
一種係你比唔到安全感佢 唔當你係結婚對象 自然唔想乜都比晒你
另一種係冷教育不足 覺得性係罪惡 係衰野

第一種好易搞 你有錢有家境就屌得
第二種要佢讀多啲書 open mind先屌得 分手算啦

分手啦，放過個女仔，
有冇睇隔離post話係男人都想娶處女，
我唔係男人所以我唔明，但係女仔珍惜自己嘅處係一d錯都冇。

如果覺得唔做=唔愛，咁就分手，即刻

唔比你仆野姐 扑野得啦掛

唔好溝處女咪得囉

女人係咁賤架啦
就算搵到個勁大食
同居耐左或者生完就會變性冷感
有安全感就會令性慾望下降
女人根本天生就係利用性對吸引異性

可能俾人帽撚左 自己執生

任何事都要技巧
幫你打得機 含得 其實你她都冇咩障礙
你係差少少野 想知就tg我

啱 所以最後講散之後 個人真喺即刻放鬆曬

連登仔又嗌香港無處女
樓主個case 處女兩年都未比扑又話係比人帽左
連登仔真係難服侍 係咪帽左我諗樓主自己都feel啦

拍得兩年 處唔比扑有幾奇 有人會想守到結婚後架嘛
你有冇問清楚你女朋友對sex睇法係點先
佢想結婚後呀？你無安全感唔想比你住呀？太快呀？怕羞呀？身體有問題呀？
呢啲你同佢傾過未 未傾過就就話有女冇得屌好慘
但你又有冇了解過佢點睇先 你問都唔問一尾chur條女想扑野 佢只係會覺得你當佢係人型飛機杯
真係膠都廢事派

唔比扑又話人帽你唔愛你 比你扑分手又屌人臭雞
香港男人真係難服侍

7年揮手

咁咪尊重佢 唔好做住先囉

佢都冇性生活 點解你唔可以一樣

連登仔logic︰結婚果個一定要係處女，拍拖果個要同我扑野

啱啊 證明樓豬未比到信心條女

係連登仔咁難服侍姐
我相信香港男人大部分唔係咁既

有冇問佢點解？

我之前有一個
拍咗大半年

唔好話性

抱、鍚、 攬腰都唔願意

都拒絕

結果分手

呢d根本唔算拍拖，冇拍過點分

佢認我做男朋友架

會拖手架

有正式開始、紀念日同分手日架

我可以尊重對方唔想有性行為

但係抱、鍚、 攬都唔得

好傷心

小學?

點解可以忍到兩年 唔搞就飛㗎啦

我同佢出黎做野都成十年以上啦

今年我都三張野

哇同修女拍拖咁

最慘是

頭三個月肯鍚下

跟住變到輕吻

分手前變到鍚面仔

前輩教落:綠帽唔怕帶，最緊要除得快

我唔理佢有冇派帽
只要冇安全感

就不如散
唔好浪費大家時間

有個女性朋友問我
佢同條仔拍咗好多年拖
一直有扑野
但最近呢一年佢條仔唔係點肯同佢扑
佢係咪已經變心了?

咁樣係咪尾巴代表唔再愛對方?

攬下個陣抽下水都潑

個種無力感

I know that feel bro

應該是佢唔要我先

如果佢愛我
就唔會咁傷害心

中間唔係冇傾過

但對方冇改變
我又接受唔到

可以點？

你愛佢個人定想搞人咋?!
有關係咩?!
唔好將個腦放起條丁度啦....

其實要問清楚
同睇接唔接受到

如果一開始有
之後冇實唔開心

前任有
得你冇更唔開心

如果另一半拒絕
而自己想要
傾下沒壞

總好過唔傾唔講
大家都唔開心

係啦
呢啲野互相尊重呢～

啱呀 同感

但我個經驗慘啲

鍚鍚都唔比

我都試過呀
但一定有啲原因嘅
所以要傾傾

傾過

解決唔到

大家放生大家

收到

一般 但要有架

唔是咁的
幾冷感都要性
肯定出面有仔

都有可能...到時仲冇心情

有冇用口？

都幸福啦

係囉 情侶性真係都係重要嘅一部份

極速口爆埋

唔同你搞only

但情侶穩定左兩年 仆野唔正常？

係
性其實是好重要

同埋沒得迫
又難開口傾

唉唔肯扑野嘅女 都有男人咁鍾意
好想死

唉 如果旅行都唔得真係係

冇啦 唔鐘意陣味

同你差唔多情況
而家日日都諗住 日日自己打飛機 好難頂

J短唔敢媾女

仆？仆街？

巴打

肯唔肯扑野
沒樣睇架

邊有得分

或者仲有一個可能係佢心裏面仲等緊一個人

以為自己開post

咁一齊左 一路唔肯扑
咪一樣有男人愛
根本易比你扑 咪又係唔珍惜
唔扑反而仲愛你多啲

人夾人啫
唔可以太極端

好似老蘭夠易扑到
咪難搵真愛

另一半值唔值得愛
要自己感受架

睇你緣分遇唔遇到

唔好放棄

唉...真心唔想放棄

其實男人一星期幾多次先正常?
總覺得拍拖耐左
由初初佢求我變我求佢

啱嘅 但兩年幾都未 啲fd仲要係咁問...

一樣情況

一個真正既男人一定係每日都要

手都唔比拖好嚴重喎

有用手 囗一兩下

+1

我直頭覺得拍左半年都未有親密過就要傾

係

男人最緊要係有需要

傾完都唔得

就要大家考慮下下一步點做了

乜柒都無唔飛為乜?

兩年手都未拖
咁即係條女完全唔想比其他人知有你既存在
合照共同朋友應該都無乜，純粹做朋友都做到既野

條女好靚 好多狗公？巴打樣子如何

我個時好佢少少
可以拖手同鍚面仔

Yes

個人經驗唔多，但對上兩段感情都係你情我願 情到濃時咁發生，有左第一次之後大家都會越黎越大膽

拍咁耐都無發生，黎緊都好難可以同佢享受性既樂趣，自己執生

怪就怪連登仔
成日講娶妻求處女
搞到d女唔敢破處

根本就係傻仔

兵黎

如果接受到冇性戀愛

就唔洗上黎呻

要呻就接受唔到

但又會比人標籤用啫啫思考

會比人問你係愛我定愛屌我

堅煩

你同條女扑野仲要同班frd報告呀？咁條女唔比你扑都岩

你條女點睇呢樣野

搵過個

請你你介紹比樓主

你唔加句啲fd 問都算
講左兩次令我覺得你係為左喺啲fd 面前威下先咁想要..
男人老狗都咁八架咩 去問人地啲私生活
btw 我都覺得兩年係幾耐既 但你女友仲讀緊書
咪同佢傾下囉 表達下大家既感受
了解下女友係咩原因
了解完 一係接受 一係就分開架啦

認同

有冇絲打+tg傾計

哂氣啦 遲啲你就發覺依家嘅自己係幾撚on9

你地幾多歲先 可能唔想咁快扑住

處男真係唔吸引...

讀緊書既話，女仔可能會怕有左

純品女仔 好少有 珍惜

20了

你都想識新女

放生人啦

我老婆有左之前都已經好少搞，有左之後更加少⋯一個月都冇一次

有套漫畫叫 野狼與瑪莉 定瑪莉與野狼
對女方既心理描寫好似你個case 睇完就明

19歲讀緊書第一扑

但有時見到中學16歲就扑 甚至大把衰11照扑既

相比我19歲，我唔算得咩

但我唔係為扑而扑，真係每段都有感情